iphone x 定 iphone 8

買邊部

iphone x

iphone 8

you drop .

竟然

我會買8
起碼兩部粒cpu同鏡頭一樣先
其他外型同咩面部解鎖個啲又用唔著
買X最多都係可以同人講我部機係新款貴啲咁解

其實function黎講除左mon 同faceid係咪8周x一樣

x短、窄、輕過8 mon又大d
呢個可能係揀x嘅主要原因

前鏡多咗animoji 都有可能吸引港女買

iPhone 7

x原來輕D

iphone 6s

如果iphone8個前鏡冇人像模式, 但8plus 就有, 比我會睇下揀8plus定X

淨係講外型iPhone X個M字額已經輸咗

好撚染